大快活係地獄 大家樂係天堂

大快活執7左佢啦

清食開屎？

大家樂好難食囉...

大快活打手將會全面進場

問左美心未

淨係杯奶茶已經羊晒

美心碟頭細 冇飲管
羊係羊在還餐盤有粒糖

大快活有咩好食

唔係大快活好食D咩

而家大快活愈黎愈難食

吓...
大家樂個雪菜米難食到仆街喎
大快活個個好食好多

有料 識食一定係食大家樂

雪菜米唔計

咁食大家樂都好過食你間垃圾既

第一隻

哦 又唔計 咁你之後講咩都唔撚計囉

兩個都係垃圾～

三大垃圾～

做乜春呀你懶醒咁
大家樂>大快活>你間垃圾昆蟲鋪頭
食撚死人

仲係第一隻

兩間咪又係差不多

阿活最近新出雞翼豬排飯
兩隻雞全翼加兩塊豬排連野飲先$42
良心企業

搵d相呀講下食完點解要屌得唔得
咁撚冇水準既post都有人理

百里香世界第一

仆街啦你死基佬打手